13歲童控暴動 將轉介區院與成年被告同受審 辯方反對無果

網民去年10月13日發起各區「神獸罷鷲」行動，有便衣警在將軍澳疑遭示威者私了襲擊。一名被指涉案的13歲男童被控四罪，控方早前申請將其中一項非法集結罪改控為暴動罪，今再向少年法庭申請，將案件轉介至區域法院，與其他案件合併審理。辯方反對，認為此舉會對男童做成不公。惟裁判官指法例規定少年庭並無司法管轄權處理少年犯與成人犯共同檢控的案件，控方亦有權選擇審訊的法庭。辯方不再反對，男童獲准繼續保釋，下月7日到區域法院應訊。

屌

Push

控方亦有權選擇審訊的法庭 true?

好嬲好嬲

香港人加油

咁又暴動

區院

後生可畏， 將來一定要畀個區議員佢做

當然,所以好多案揀區院而唔係高院

完全唔想俾生路佢行

何俊堯

夏日炎炎 不如去船p 輕鬆下

個個申請BNO爭住走,WFC呢啲

公道啲講何俊堯比較算係貼近法治精神咁去判嘅

仆街嘅係律政司將13歲同成年人一齊告

個個都not in my backyard

mo liu

好嬲好嬲btw 一萬蚊點登記

呢D罪成會點判?

律政司一樣可以話最衰係警魔輪姦人
跟法治告受害人暴動唔算老屈
或者直接講係老細刑事檢控專員指示,自己只係跟order做

收皮啦屌你老母

佢呢啲咁嘅年齡最成多數都會入更新中心或者勞教所

鳩告老屈仲要對住仆街紅官

cls

基本上冇命出番黎